{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154063?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 라메르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "宿泊時には保護者同伴が必要であり、保護者なしで来訪する場合は払い戻し及び退室措置になります。予約状況はリアルタイムではないため、二重予約が発生することがあり、優先決済された予約に優先権があります。客室価格は期間によって変動し、キャンセル料が発生します。人数の超過は不可であり、入室前に申請する必要があります。当日予約後のキャンセルは払い戻し不可であり、チャンネルごとにキャンセル料が異なることがあります。複層の客室はIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。 バーベキューは人数別に追加料金があり、申し込み時間を守らなければなりません。 雨天や冬季にも利用可能で、炭やグリルは個人持参不可です。 売店やコンビニはCUやGS25、ハナロマートもご利用いただけます。 駐車は一部屋あたり2台まで可能で、良い観光地もたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "宿泊時には保護者同伴が必要であり、保護者なしで来訪する場合は払い戻し及び退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムではないため、二重予約が発生することがあり、優先決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって変動し、キャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "人数の超過は不可であり、入室前に申請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後のキャンセルは払い戻し不可であり、チャンネルごとにキャンセル料が異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "複層の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "複層の客室はIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューは人数別に追加料金があり、申し込み時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "雨天や冬季にもバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "雨天や冬季にも利用可能であり、炭やグリルは個人持参不可です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどこで利用できますか？",
            "answer": "売店やコンビニはCUやGS25、ハナロマートもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり2台まで可能で、良い観光地もたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 394
    }
}